早排d 大陸暴徒搞事 依家冇哂新聞？

係咪入鳩哂去教育營？？

可能已經比人處理好

燒左